【橘愛子我老婆】A.I.C.O.：化身

三晚睇哂十二集

睇到後尾幾集好多問號

我好似斷手一樹同埋男主咁愛上咗愛子

ok

對眼畫得好靚

鳴子ハナハル

翠星個amy正D

幾好睇

少許殺必死

鳴子花春老師

Amy都正，但我鍾意水手服多啲

碌柚葉條線畫蛇添足，感覺似係監粗加多個美少女角色

為左 後面 人地老豆 可以搞屎棍, 但明明 呢邊幫你救埋個女

係幾好睇，不過後面有小小暴走，要load陣先明

都係用嚟襯托子安本色演出

Netflix 睇過1 2集
覺得有啲拖同唔make sense就冇睇落去

初好睇啲

露底

パンツ

隨便啦 反正係美少女
唔知點解我幾鐘意柚葉😂😂

我都鐘意柚葉，黑長直水手服

邊個橘愛子先係你老婆

雙飛

Netflix d 動畫又唔係話唔好睇
不過唔知點解硬係覺得同主流日本動畫好唔同

12 集都拖？
反而後面解謎太快消化唔切